Агент:

<!-- - После запуска мастера агент должен его увидеть и автоматически подключиться к нему. -->
<!-- - После подключения агент должен отправлять мастеру информацию одного из типов: JSON ({ “type”: “test”, “query”: … }), raw data (“Test here!”), any image (binary file) в произвольном порядке каждый равный промежуток времени (например, один запрос в 2 секунды). -->
- В случае неуспешного завершения запроса (статус != 200), запрос должен быть отправлен повторно с теми же данными с задержкой в одну секунду. 


Мастер:

<!-- - Мастер должен записывать в лог (тестовый файл .log) информацию о любом подключении нового агента с указанием User-Agent (см. Лог). -->
<!-- - Мастер должен записывать в лог (тестовый файл .log) информацию о входящих запросах от агентов с указанием User-Agent (см. Лог). -->
- При получении входящего запроса, мастер отвечает с 200-ым статусом.
- Мастер в произвольные моменты отключается (программно, на закрывая/перезагружая процесс) на 5 секунд. У агентов это вызывает ошибку соединения. 
<!-- - При получении изображения, оно должно быть сохранено и доступно для просмотра (public folders), залогирована должно быть ссылка на файл. -->
<!-- - При получении JSON, данные должны быть залогированы вместе с количеством результатов выдачи поиска google по запросу из query поля. Получать к-во результатов можно любым способом. -->
<!-- - При получении RAW его достаточно просто залогировать. -->